而家算唔算係輸晒

港共仲係咁囂張
情況一年比一年差

贏咗啦

唔算
仲能鍵盤撐侵侵

放負師

係 此討論完

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

唔覺
只係係令一啲舊有枷鎖鬆脫
一個講咗幾十年嘅大話終於爆煲
認清真相唔代表一天光晒
但至少唔駛傻更更俾人呃成世

其實攬炒既目標本身就係等支共撕爛塊面，依家做到+01左，點可以話輸，只係黎明前既黑暗，不過可能黑足幾十年咁解啫

香港同大陸人不嬲都係共產黨個盾
要打爛個盾先入到肉
你而家先知?